求ipad上網Plan

想問下iPad air2用唔用到人仔個88蚊plan
如果唔得既又有冇咩上網plan好介紹

用緊sun mobile 108 plan

因為我電話plan得5gb

咁個速度如何，會唔會好易斷